【美國大爆發 單日增萬宗確診 全球最高】

【武漢肺炎】美國大爆發 單日增萬宗確診 全球最高 醫療系統受壓
立場報道2020/3/24 — 11:51

AAA

美國是全球疫情第三嚴重的國家，僅次於中國與意大利。最新的數字顯示，全國 50 個州份、哥倫比亞特區，連同關島、波多黎各和美屬維爾京群島至少累積 42,663 確診感染武漢肺炎 (COVID-19) 個案， 560 人病死，單日新增逾 100 宗病死個案，其單日確診感染個案升幅也是全球最大，比周日新增約 10,600 宗確診個案。

該數字來自各州自行匯報，與美國疾病控制與預防中心數字 (CDC) 有出入； CDC 現時則指美國有 33,404 人確診感染、 400 人病死。

疫情最嚴重的州份為紐約州，有近 20,900 人感染 COVID-19 ， 157 人病死，另兩個疫情較嚴重的州份為新澤西州與華盛頓州，分別有 2,844 人與 2,221 人確診感染、 110 人與 27 人病死。

廣告

佛羅里達州州長 Ron DeSantis 指，該州有大量來自紐約與新澤西的人湧入，而這些人將需要自我隔離 14 天。他又稱一日有 190 直航班機由紐約市地區到佛州，預計每班機都可能有人帶毒。

總統特朗普亦已宣佈，在疫情較嚴重加州、華盛頓州與紐約州動用美國國民警衛隊，而他們將由各州州長調動。

廣告

各州份不同措施抗疫

更多州份宣佈嚴格抗疫措施，例如麻省進一步限制聚會人數至 10 人、關閉酒吧與食肆；即使不關閉也只能作外賣生意。德州甚至限制「所有並非醫學上立即需要的手術和程序」。德州檢察官 Ken Paxton 表示，州長 Greg Abbott 的禁令包括墮胎，這種不是為保護母親生命或健康的程序。

現時至少 14 州包括加州與伊利諾州已發出居家令，陸續在本周內生效，要求居民除超市購物、配藥和從事基本工作外，切勿外出防止疫情蔓延。例如紐約與康涅狄格州更會對違規者作出罰款檢控。

公共衛生局局長籲民眾留在家中

美國公共衛生局局長亞當斯 (Jerome Adams) 周一在 NBC 的節目中警告，本周疫情情況將會惡化，並呼籲所有人盡量留在家中，不要以為感染不可能發生在他們身上。

當局已提醒就算外出，也要與其他人保持至少 6 呎的社交距離，但停課的學生紛紛湧至沙灘與公園聚集，未有理會勸籲。

醫療系統受壓 保護裝備短缺

CNN 報道指，越來越多醫護受感染。各州也有醫護表示口罩、呼吸設備與人員嚴重不足。紐約市市長白思豪 (Bill de Blasio) 更指，該市 11 家公立醫院僅能持續正常運作至本周，之後將可能出現「無法挽救人們生命」的臨界點。

很多人呼籲特朗普充分運用《國防生產法 (Defense Production Act) 》，以確保必要的醫療設備供應。《國防生產法》立於 1950 年，賦予總統權力強迫工廠生產關鍵設備，並在需要的地方分配資源。

上周特朗普已指不打算使用該法，但周一 (23/3) 康州參議員 Chris Murphy 與夏威夷州的 Brian Schatz 表示，會提出法案要求特朗普充分使用《國防生產法》，保證至少美國可生產 5 億個 N95 口罩、 20 萬部呼吸機、 2,000 萬個面罩、 5 億對醫用手套，以及 2,000 萬套防護衣。連特朗普的盟友共和黨參議員 Lindsey Graham 也表示，美國需要全力增加醫療用品的製造。

選擇性檢測個案

副總統彭斯周日曾指，現時已有約 25.4 萬個美國人接受病毒檢測，數字並不包括本地醫院與醫療實驗室。

雖然美國病毒檢測設備逐步增加，但這亦會對醫療系統造成壓力，增加耗用物資與醫護人手。在某些地區，當局已決定只對高危患者，或那些會因治療改變有顯著影響的病人進行檢測。

部份城市則仍存在檢測設備短缺，有網民與企業就利用創意試圖解決問題。例如洛杉磯有人設立網站，引導高風險的居民到測試中心；在芝加哥，兩個沃爾瑪超級市場停車場被指定為直通快速測試點。 DeSantis 就指，在邁阿密建立新設施將為醫護人員和急救人員提供優先檢測。

美帝

中國條數假撚到

根本民主國家冇可能做到中共果種封城

呢鍋隨時係fall of Western civilizations

真 美帝都咁多 支那應該百萬起跳

台灣香港已經唔見左影

啲隔離病人係咁走出街 遲早又爆

支共：冇症狀唔計

睇到歐美條數 由幾千萬到幾億人口嘅先進國家都爆成咁
一個14億人口嘅落後國家爆足3個月竟然先得8萬人中招同3千幾人死 智商過40都唔會信啦

美國，意大利係真數，先至咁驚人

支那條數，算吧啦
SO2 超晒標都依然話自己沒事兒

但武漢解封、全國復課呢d措施，真係說服到全世界佢哋疫情完結左

其實美國而家係大規模驗 然後即時隔離 佢d嚴重病者其實好少

連登仔：點解呢個肺炎得華人中招？

支那根本冇能力大規模驗

你應該話民主國家無可能做到支共果種假數據

實情係點邊個知？

香港未大爆都要封，支那敢自由流動？全國有抗體？

好擔心侵侵

似係驗得快

其實每個國家人口差異好大 係咪應該用染病percentage好啲

二次爆發 仲撚戅鳩

停課的學生紛紛湧至沙灘與公園聚集，未有理會勸籲

又唔係咁計喎 黨話封城就封城 唔比出街就唔比出街 唔帶口罩就打

壓到個數係唔出奇
不過報細就肯定既

紐約州開行turbo一日驗萬幾人

緊急狀態可以

但屠村燒屍效率高喎

最大鑊支那移民諗住擁槍械自建民團 上開twitter就知

由12月頭第一單出現到正式封城隔咗成個幾月 仲要撞啱埋過年回鄉人流
如果唔係過百萬人以上級數嘅中招數目 支共無可能會放棄保六呢啲口號式目標而咁有決心全國封城停市兩個月

係咪準備立國

美國土生土長都會啦

自南韓開 轉左玩法
要用大量既test去捉哂d一般感染者+冇徵狀感染者
只要搵哂呢d人出黎 就接好快可以控制到

快快手搵晒啲病人出黎隔離咪搞掂

TRUMP大撚鑊講真, 由當初話支那做得好又話只係普通FLU到而家爆到九彩佢比人屌到仆街, 大選輸一啲唔出奇

就係為左保6先要全封
同埋睇下1個月後美國歐洲壓唔壓得住就知中國大概條數
不過鬼佬依家好似都係唔肯帶口罩

集中返美帝到

民主社會無力阻礙新冠肺炎蔓延

兩會開左未呀

Us都係比人笑一震
到最後又係王者歸來
大陸咁多年黎都係咁

佢驗左咋
驗完陽性叫你返去自動自覺隔離就算
周圍走完全唔理

中國有成4萬幾個醫生去咗武漢救城，
外國有冇咁多?

嗰post好多五毛 小心有人帶風向

美帝有咩事可以啟動「無限量化」

邊個作反就出國民警衛隊，乜槍都冇用

唔想睇乜春衛健委數據得唔得，有冇其他source

基本上確診人數排名同當地支那人數掛勾

DJ咁跌法，好有危機

理論上係姐 但因為無病徵 驗測唔準（依家好似準啲）
只可以拖延到有藥 否則都係死証

幾多人中棍同幾多醫生去武漢兩樣野係冇邏輯關系架

我信台灣

支共：醫院出面死唔計，出院之後復發唔計....

有可能用咗金仔嘅政策

標靶治療，用火藥同子彈解決

無論你認唔認同佢既諗法
知己知彼
可以作為參考

更重要係 美國自顧不暇
對香港會唔會下重手係個疑問
唔可以再好似上年底咁樂觀 覺得美國會幫香港
除非侵侵可以係一兩月內控制到個形勢

中國又贏4萬個醫生就戰勝肺炎

劣幣驅逐良幣

再一次證明中國的數假到無倫

人哋入晒啲tricky位，玩晒語言藝術先做到呢個成果！
加埋火葬場、火神山，個數字唔低都幾難。

支那強大了

唔比佢地出街 = 剝削人權

人地係講緊唔再係社區大規模傳播呀
邊有人講過隻病有藥醫

我老母信

真係好快ww3

事實上鬼佬喺呢單嘢上面都唔好得幾多

佢地係冇驗唔計

起碼阻隔咗個傳播鏈
感染左既先行隔離
唔係就永遠埋唔到尾

韓國政府其實依方面好成功

(Lit Shit 2.0) 發燒男違反隔離令食車仔麵，同行友人老羞成怒指罵記者

啱 後段係重點 分析形勢

香港呢 多到唔敢報？

你up乜呀 我咪話咁樣只係拖到 無藥最後都搞唔掂囉 on99

正解

全國「只有」8萬人中招但就要4萬個醫生去武漢 1個醫生只係招呼2個病人啊!? 講出黎都覺得啲數字鳩噏到震啦

利用大量醫療力量，
包括：
1. 增派醫護人員
2. 增建臨時醫院
3. 封城
4. 城內隔離措施
5. 海量醫療設備

從而達到以下目的：
1. 感染人數減少
2. 治癒人數增加
3. 切斷病毒源頭

試問點會無邏輯關係?

5毛仲有冇糧出呀

Guys its just a flu LOL

但係要鎖國先做到依樣 唔係你捉啲又入啲 入果啲又周圍傳 咁捉一世都捉唔晒

但係全封又係咪做到呢？
同埋封完你要全世界都無晒事先可以開返
否則又黎過

啱，最好計埋人口密度

支那有冇第二個政黨？

班友好撚乞人憎

你個腦係咪漏左係屋企
個個國家對呢個病都係由個病人自己好返啦

南韓捉晒所有可能病患就係固定左呢個上限死亡人數
跟本都唔係有無藥既問題

止蝕你識唔識呀
用藥醫

擺支那條假數係度好唔公平
好心del左佢

至少要睇埋critical同埋死亡數字

屌真係好L多

請從下列段落找不同：

(1)
4萬幾個醫生去咗武漢救城

AND

(2)
利用大量醫療力量，
包括：
1. 增派醫護人員
2. 增建臨時醫院
3. 封城
4. 城內隔離措施
5. 海量醫療設備

點都好，信果個都戇鳩啦，對上三個月日日睇豬圈睇住佢爆，呢三個月你訓左？

定你中共 spin 緊？

搞乜咁嚴重

支共：who cares?

ETtoday新聞雲 > 大陸
2020年03月24日 12:47

快訊／武漢4月8日解除封城！湖北明起解除離省通道管控

肯驗肯控總好過當流感唔做野！
話說美國人肯帶口罩未？紐約返工班人咩情況？

就黎無糧出都仲咁多5毛

少年，你要睇下

1. 兩會幾時開返
2. 普京，金仔幾時解封支蟈

全國復課，武漢解封純粹因為政權無水，影相統治咋咋

全國未復課

未聽過2次感染？
唔鎖國點固定個上限
藥係根本既問題 結果你話唔係藥既問題
返去訓啦

無辦法
而家基本各自鎖左國

至少停止咗傳播鏈先
唔係的話醫療系統會承受唔到
幾時開得番border係後話

得vaccine根本等唔到
或者等有無現行方法例如雞尾酒可以控制個病先

我估有1億受感染

支那GDP條數根本由地方政府層面開始已經係鳩作出黎
如果支那想「保六」嘅話 最有效方法就係呢兩個月繼續戀開工開市
咁到年底仲可以大大聲聲噏「保六」成功 但依家停咗兩個幾月市 全世界都知支那無可能僕有6%經濟增長 支共連作數嘅機會都無埋

都係果句啦 假如你僕覺得三個月死3千人就足以令支共停工停市到呢個地步就係你太天真喇

但死亡人數相對低

佢諗住其他國家冇爆就會多d人信
始終沒有比較沒有傷害
但民主國家一爆就反映出支那條數明顯假到離晒譜

無哂人都可以復課

雲南今年 target 係上年 2.8 倍

咁諗，睇環球數據
8成患者真係似傷風
有事個d
隻病40歲以下致死率得0.2%
40-50都係1.x%
80歲以上先係14%

重症又唔係好唔返

其實由佢傳，死咁d老人，政府可當減少老年化問題

阿侵侵真係想玩珍珠港2.0同仇敵愾

美國多左咁多
唔講以為奧運獎牌榜

依家睇番支那條數覺得假到仆街

唔好燈 靜靜地

人地係主動驗

緊係唔係啦 佢要保一定要先停工短期搞掂再24小時開工追

繼續開工全部中晒先無可能保到
再講條數都係作 咁緊係控制左先再作數易啲啦 點會好似你講咁繼續開工

依樣我都唔係好明 / 睇唔到有新聞詳細講
果陣沙士，醫返都骨枯一生殘
而家好似好返就無曬事咁

社區報出版計劃要大家撐

夠打咩

今日４大新聞：
全球本晚將破40萬人感染（網上有倒數）
英國宣佈封城
奧運改明年
４月８日起武漢解封人口自由進出（有線即時新聞）

感染數字：
全球本晚將破40萬人感染
美國感染人口為第三高
意大利死亡數字一晚急增為中國兩倍

排名榜：
意 64000
美 46500
西 35000
德 32000
伊 23000
法 20000
英 6700

天然毛。

中國個死亡數字至少應該加3個0

條數假就一定架啦
但封城封到咁
條數應該真係回落左好多
(但都唔會係0啊共產黨)

【武漢肺炎】多省市明確定出復課日期 青海全國最先開學

外國好多地方d危機意識好低, 口罩最基本o既野都唔帶, 可能要中左招先識驚 5毛, 小粉紅睇到又要高潮了

全球爆到7彩 你同我講支那爆得8萬幾 搵鬼信？
當日仲話500萬人離開左武漢

大陸條數乘大50至100倍就差不多，湖北人口對比意大利，武漢發源地染左一兩成都兩百啦，封左既省市染番半成至一成，係呃到 d傻藍廢老左膠

快出軍

依家係連作嘅機會都無埋啊
如果全國真係只得0.005%人口中招 你估支共會唔會放棄可以作「保六」成功嘅大好機會??

資料來源:

中國衛健委

美帝 頂住丫

支那資料來源唔係衛健委可以係邊
支那不嬲作數

中國害人不淺

大家唔記得日本撤喬染病率係 1-2%，計番個 ratio 剩係武漢都 100000 - 200000 啦。

痴撚線
逐個地方輪住爆

源自中國嘅武漢肺炎，經由中國嘅帶毒者，惹到全世界都係

南韓？

回落就會既
但係最初班中國人一樣都係當冇件事，一樣係冇戴口罩同萬人聚餐
依家係度笑鬼佬唔戴口罩
果陣香港人戴口罩，中國人笑鳩我地誇張，製造恐慌
話武漢都冇人戴口罩

有班咁既垃圾 搵邊個做總統都死

意大利點解死咁多

其實你邊到睇到佢放棄 同埋6%係相對姐 全世界都下降 佢最後吹保3 4%完全可以交差

同埋佢之後半年24小時趕工一樣可以吹到追到 點會無理由

呢個真數字 侵侵好波

打9支那啦

你知唔知乜嘢叫GDP啊 師兄

呢班學生5毛黎，咪屈

死咗千萬啦
電訊商消失咗千萬個用戶

佢要保6係為左同其他國家做比較 如果全部跌佢唔一定要保6
24小時趕工 追返個GDP有乜問題

仲未計幾百萬武漢人周圍走

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

咪即係未全國復課囉

尋日介講用APP睇學生情況
連續14日無事先俾上堂

個個鎖哂係屋企等死，唔驗咪冇新增

支那:這個不能報

封咗2個月唔俾出街
餓死晒咪無事

中國 幾個月黎死3 千 信唔撚信
十倍都未必撚止啦 屌你

sorry呀 我係想講 30 萬 都唔誇 一百倍先岩呀

沙士骨枯因為用藥問題

你睇日本好多都無俾藥好返
中國執兩劑中藥又話好返
大部份患者可能無咩後遺症

thx china

保六唔係同外國比 而係要達成支共經濟發展計劃嘅目標啊
GDP條數唔係你製造咗堆嘢出黎就有用 仲要你賣得到出去先得架
仲有GDP除咗生產仲有投資呢啲部份 連支共都承認咗今年無可以「保六」你都仲要死撐

不過老老實實今次西方國家係真係柒
由一月尾到自己賴嘢中間咁多時間
乜準備都冇做

口罩繼續出口，關口繼續長開

老實支那湖北有herd immunity 唔出奇
咁多人中左
免疫左

開工有咩用
都冇客冇單

無比藥都好得返既肺炎

美國應該好快under control, 反而d發展中國家/歐洲小國好難搞

首先你最後果句 唔係我講 我話最後保3 4完全可以交差
GDP條數係生產唔洗賣架 起樓有GDP 起完拆左佢都有GDP
經濟增長咪係相對囉 人地跌 你加到1 2% 咪等於本身人地升 你升到6%
識唔識變通呀

美國好多患輕症嘅人周圍蒲，防不勝防

起樓做例子 起既料計GDP 起既過程計GDP 最後拆都計GDP
其實係唔洗客都得 所以大陸之前咁多鬼城

做到韓國個種速度檢測
其實降得好快
唔一定要完全封城

今日香港無左啲數字話截至幾點有幾多個初步確診？

美國都驗得好快

美國後勁好勁

醫院入面死
但係仲排緊隊 未有試劑確診 唔計

講真起碼大陸啲人爆發之後仲識驚 戴口罩 又封城
所以佢條數又未必假得哂

Block 撚哂

中國要標明係官方數字

捱得過唔死就冇後遺症咁順攤？
咁封咩關
由得大家中咪有抗體

吹奏支共

影相???
拼音狗

其實民主同封城有乜關係?

活在美國先做到

Bj上連登？

影相定影響 用支那語打字

假就肯定假, 睇下假幾多姐
我當佢宣布封城之後做得幾好幾好, D人又帶口罩政府又做乜柒咁

係12月頭出現既首宗到1月24號封城, 大大話話都差唔多2個月60日
中國人口十幾億, 我唔信60日冇預警之下都只係得8萬個奶野
仲要大部分都係湖北

美帝要睇清楚邊個搞到你咁
仲忍到唔打鳩中國真係好嘢

好快 班小粉紅又會話 美國肺炎

over左喇

似五毛

發現P牌仔

美國仲唔撚封城，又唔叫人戴口罩

佢先似係想玩herd immunity

認真討論, 武漢先得果幾個醫院收武肺病人
駛唔駛4萬

個肺會花哂得返三成肺容量都冇連運動都做唔到喎
巴打訓撚左幾耐

未全面封城前,當然係越多確診越好,因為被感染嘅就已經被感染,當然係確診揾出嚟好過比佢繼續留係條街.

支共：冇驗咪即係冇

醫院得8萬個床位 其他唔計

染左病可以復發亦可以再感染過
Herd immunity 有好多醫生都唔認同

企都無位

但其實可能係病毒喺人既身體進化

淨係農民工返鄉潮都成億人
交通咁頻密返鄉下又野埋啲親戚朋友
武漢封城前又有五百萬人逃城
條數點會真 希望你係真心膠唔係毛啦

芝麻人冇一個係無辜的.jpg

加番兩個零我就相信
外國醫療技術好過中国都爆得咁勁
中国條數就一定係假

睇下意大利死亡率

咁歐美依家封城叫咩？
民主=封唔到

簡單啲諗
如果真係死得個千幾人
中國會唔會為左咁就封城
生產總值唔見左萬幾億嫁

支那唔會驗

點睇台灣

仲要食正春運
大陸人都唔信 唔明點解班蓋絲弱智仲信

所以諗到諗到條數假得好離譜
仲有死亡率下下一樣
另外今年好多債項到期
如果小事有咩可能冒住破產風險封城

咁香港點算？我們真的要一生都要當支共的奴隸？

瑞士都咁多
啲瑞士山區肺

爆得最勁既意大利 幾個鄰國都過2萬單
中國湖北既鄰省竟然好似冇事咁
假到乜咁

中國人撚夠打咩

美國...NY 好撚嚴重.....有朋友親戚係醫院做......屍體係殮房唔夠放....有醫護都預左死係醫院

支那條數 至少千萬起跳先真

侵侵話唔洗驚

班鬼老咁親密 見個面握曬手打曬車輪咁
平時成日笑鳩人傻閪帶口罩
爆發左都仲要企硬話唔關口罩事
爆咁多數字都好正常姐

講真 外國人真係冇乜防疫意識 到宜家都好少見鬼佬帶口罩😷 確診左既又好多都係叫你自己番屋企隔離就算

六四都無死人
肺炎都係得8萬人中招

浸浸唔係話普通流感黎

唔明大家咁驚做乜，我信浸浸

大規模檢驗先容易制訂計劃，

而家香港大把人中咗，但政府慢慢驗，隱形病人通街走

無得咁同人比
香港只係一個同紐約差唔多大既市

香港sars 果陣 1800單已經差唔多崩潰
如果香港破千已經好嚴重

btw, 而家NY 真係崩潰左

五毛狗果然智商低下

照你邏輯 全世界減50%人工 你老細就減你10%人工 咁你老細係咪「相對」加咗你人工啊!?

支那GDP嘅計法主要係用production approach黎計
用你個起樓拆樓例子 幢樓起完嘅價值減intermediate consumption先係會計落GDP度嘅gross value added 唔係不繼將工序成本加上去咁計架 同埋你起完幢樓拆撚咗佢係唔會有新嘅GVA出現架

【肺炎預報】

咁香港可以取消包機唔洗接啦

有冇諗過人地就係因為俾支畜同香港藥房狗買哂人地啲口罩搞到買唔到？

又廢多個ac

起下佢底就知

請理性啲

中國條數就算鳩數
唔驗當冇事
輕症又唔計，大把死咗既又唔計，直接燒埋佢

仲有解釋咗中國移動點解少咗七百萬實名用戶先

香港係極權都封唔到關啦

扶阿婆過馬路明顯到

嚴格嚟講係有嘅
你應該問有冇不受中共控制嘅政黨先啱

用中國同歐美比係冇撚腦
中共一月尾就開始放假 放撚到2月中先慢慢復工
中間一個月係停工停業 換轉任何一個國家咁樣做都會控制到
歐美依家都開始停工 好快就控制到
中共條數一定係假 但依家新增既case一定係歐美多d

收檔啦5毛

唔肯帶就唔肯帶啦 邊度買得晒

支那條數要定假 但美國咁爆法好危 誇過歐洲好多 會唔會奶野

說服到你咋
說服唔到我

所以唯有望歐美係兩三個星期內控制到

但民主政制之下既人唔聽話係正常
唔係支持獨裁 只係客觀陳述
所以西方國家花既時間會較長

台灣不知幾聽話, 係生活文化同習慣, 與政制無關

肯定有共諜係美國周圍播毒

支國唔係有一日報左萬4宗？
好似個湖北省書記比人炒左個排

仲有你老母上埋去做慰安婦比武漢肺炎患者日屌夜屌先有咁高康復率

真
檢驗人數多撚過支那

支那燒左幾多屍

上個禮拜蕭山： 我唔相信美國會大型爆發既！

成個月前已經話所有新聞、數據政府統一發佈
那有其他source

就算有料都唔敢爆

美國人人都有槍，不過真係打起上嚟你班東亞病夫夠人打咩

我可以試下得你：

1. 代表我強國醫療好同防疫措施勁！ 鬼佬唔自律又唔帶口罩

2. 代表之前話流感嘅人其實本身有咗武肺.

又燈

想帶都冇喇 比大陸果班買曬返去

文宣圖

帝你老母
係都英國先

最終死亡率差唔多10%

燒山朋友？

有冇發覺777 近排開始驚左大爆發？

會唔會已經知左大陸真實情況

大陸話自己琴日新增78單笑到仆街，香港一日都40單，你多香港幾百倍人，衛生意識又差咁多，多香港1倍人中招?作數據都唔好咁離譜阿大佬 真係加2，3個0係基本